# CsvReader_cpp

Класс для работы с простейшими таблицами созданными в формате .csv файла.
Позволяет читать данные csv в память, обращаться к элементам по колонкам
Добавлять колонки в csv или генерировать новый csv файл
сохранять csv на диск